冬天真係好麻煩，成日急尿

頭先6點前去屙完一次，依家又急過，急又搞到個人又凍d
但唔可以縱容自己一急就屙，要忍到七點後先可以再屙

捽lin既臭雞